有冇人男朋友矮過自己？

點識？點做到？ 好有錢？

好粗

me, 佢好靚仔

喂 你禁止發言5日
原因 ： 口臭

冇絲打 好撚可悲

何寶榮

我

?????

你都無話要問絲打

台灣好鬼多

Ng lam chun

喂 你d野食post我有追開架 加油
其他post就收皮算啦

收聲啦 同我出番去

香港都係

Ladyboy...